12月31 倒數煙花會唔會又取消???

Happy New Year 變 非法集結

今年煙花會以TG代替

維港TG匯

最少人嘅尖沙咀 唔使8點排隊入去了
再加埋tg煙花 諗到就濕曬

睇煙花帶口罩/豬嘴係咪好合理?

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

月尾clocktenflap唔知會點呢